胡力威 為何又要落堂

男兒在操肌很忙 不想喝湯

呢個好笑
其他都係垃圾

我唔係要呢啲 迴響卻如同幻覺
胡力威 胡力威
和你重新手拖手去上學堂

陪我操 陪我操出兩頭臂力還會加多
誰怕操 還會掌握得與肌肉拍拖
難得 可以同練 何以 要忌諱赤裸
如果真的掙扎無效 誰怕暴露更多 你別怕我

瞓先

邊間教會

你們應當健身時健心，神的袋子將落在你頭上，使你福杯滿溢

Pish

國貨城既弱

推到有成首

高汁留名幫推

點解呢d 無人支持，幫手推